反對一地兩檢既 都係心中覺得香港好過中國既傻鳩😂

你班友心中覺得香港好過中國😕
所以中國黎執法就係唔好
因為拖低左法治同道德水平嘛
因為驚嘛
會帶黎唔好既影響嘛😲

相反
如果中國比香港更好😄
中國黎香港執法
係令香港可以向中國更優秀既制度學習而進步☺

而事實正正係中國比香港好

議論文中欠缺論證

不予置評

妳夠敢返大陸 係公安面前大叫平反64而無被消失
我切7🤗

波台attention whore
唔洗理

一地兩檢過撚硬
港豬又唔理
都唔知你班五毛驚乜春😀

香港早已經唔係8,90年代既顛峰香港
各方面都出現倒退
如英文水平
治安(幾多黃絲暴徒😫)
人民質素(睇鍵國派班傻撚就知😂)
產業單一😥
房屋問題😟
科技業大大落後於深圳(兩個地方整體邊個好有排嘈 但係科技 香港車尾燈都見唔到😂)
GDP係升左
但佔内地GDP既比重大大降低

同一時間
祖國呢20幾30年各方面進步好大
我同意改革開放初期香港人幫助好大
但老實講
仲覺得香港好過中國好多既人
你地80年代暈到而家？

低質到唔想駁

( Show Blocked User - 希比 )
理撚得你真膠定假膠
block撚咗先

你真係覺得香港好過中國好多？
80年代 我同意
今日 我登你悲哀😥

返鄉下吔蕉啦屌你

有了

我都唔想
唔知做錯咩 做左香港人

ok 香港言論自由>中國
咁點？
中國整體經濟 文化 科技實力早已大幅進步
相反香港不斷退步
唔好咁井底啦😣

55

過唔過係要經法律程序
係中國賜香港既自由同法治
係你地講到咁差 就直接話點就做啦
而家係尊重香港人
經香港立法會通過
唔明你反乜撚

ok

香港=中國一部分喎😊

中國香港

心水清
香港咪中國一部分